趙剛毅醫生請入

有冇人知佢間診所開返未？

急問

推一推

唔開架啦

唔知就唔好亂講la

開番？

please tg me lwp17tfm
urgent about 趙醫生